女朋友痾完屎好認真咁同我講

行行吓街女朋友肚痛，喺商場搵廁所。
十五分鐘之後佢出返嚟，神色好凝重。
我以為發生咩事，問佢做咩。
點知佢好認真咁同我講，
佢痾咗舊粉紅色嘅屎，
仲有少少粉藍，
好似獨角獸嗰啲色咁。
佢仲話平時都係咁，
有時啲屎仲會有閃粉，
不過今次冇睇清楚就沖咗。

原來靚女痾啲屎真係粉紅色架
女朋友我愛你

示意圖

善心打破零回覆

好尷尬

條女食化妝品落肚?!

冇影屎唔緊要 可以影你女朋友

你女友獨角獸咁既樣